有冇可以舒緩壓力嘅廣東歌推介

好多壓力 想聽廣東歌舒發下

迅心花舍

今期流行

容浩龍-髒話阿七
小肥-撐住

小肥

RubberBand首easy
曲風同歌詞好岩忙碌既都市人聽

同天空

一雙手
考dse果排瘋狂loop